F30 BMW 換行車電腦 大概要幾錢

如題，有無人可以解答下🙆🏻‍♂️

起碼一萬

check 左咩事未?
咩原因要換?

著車後 由P波轉去D 或+-會自動跳返P波。靜止狀態下。
波箱電腦check 左無事，話大機會係行車電腦